琴晚黨鐵靜坐之後有感

琴晚參加黨鐵站靜坐，有個企咗喺人群一陣嘅中佬開始大聲咁同我地議論，話五大訴求入面嘅釋放義士，咁咪啫係唔洗佢地受任何法律嘅程序，咁香港仲邊有法治⋯⋯
跟住就都有幾個人比較激動咁同佢嘗試議論，話咁警察打人你又見唔見到啊、啲年輕人好慘架你見唔見啊⋯咁跟住個男人又講返話喂，你地宜家都周圍打爛哂啲野⋯跟住就有人開始帶口號想蓋過個男人把聲，又有人態度少厭惡地叫佢走咁

係，如果佢唔想撩交嗌，想理性討論嘅話，佢可以細細聲咁同佢隔離嘅人討論。
但我都覺得佢肯企喺度觀察吓其實係件好事。而佢大聲議論嘅時候，佢嘅態度都唔係太差嘅，連粗口都冇。
佢未必係一黎就真係想理性討論，或者真係咁願意聽我地講咩，但我覺得令到佢呢種人唔怕了解我地，唔怕同我地對話都係重要嘅，
始終要令唔支持我地嘅人支持我地都唔係一朝一夕嘅事。
同埋同佢地傾多幾句，雖然佢地未必一黎就肯聽，但我地聽完，知道佢地諗緊咩又可以知做啲咩文宣針對佢地會好啲(e.g.個男人講耐左，你發現佢係對法治呢個概念有誤解/ 經濟行先/ 同埋覺得年輕人又蒙面又爭取緊釋放義士所以根本唔洗bear cost🤯)。事實擺到眼前都仲係咁諗，係真係好不可理喻，但佢咁樣諗我地都肯觀察我地、同我地講野嘅話都算係難得嘅。希望下次大家再有機會，唔係一味想佢地走，而係可以試吓爭取同佢地講野嘅機會

P.S. 我覺得喺黨鐵站靜坐記念721 831真係可以定期做 今次有啲趕 但下次再做就可以做埋啲mini放映/街站 琴晚企喺度嘅時候 都真係有啲街坊唔知發生緊啲咩事⋯

（如果我諗得太理想化、方向唔太啱嘅話求指教🙇🏻‍♀️或者大家集思廣益睇吓如果下次有類似情況應該點做好）

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

好多時侯都係咁，我哋同人理論 要諗清楚自己個論點論據，唔係只係意氣用事/趕人走。